［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 243 情人節不快樂

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

新po lm

點解又中

我助攻

btw你係咪熊貓？

不滿畀人唱 中三生迫兩師弟互相口交 拍片恐嚇掟上網

咩熊貓

apink panda
因為你個名

哦 是

好地地點會有女

好想去佢地con

+1

行雷醒咗 屌

早晨

9600K

U on9

yes I am

變咗大埋

屎同冇咁臭嘅屎

個個都咁早起身嘅

咪係 冇分別 我寧願狗公 好過annoying

個個都好地地

我係人渣

大獲了

做咩

所以有女
女鍾意壞男孩
不壞不愛

見到你起身證明我要快d訓

我都訓了

Single

好 繼續瞓 各位兄妹節快樂

真 願仔訓左未

支持的

你哋真係

健康人生

見到single呢個字 真係覺得人生好苦

禿頭人生

未fuck me

我專業啲
用
Bachelor

我真係smart as fuck

成個月都係咁
I messed up.

曳曳呀真係

我唔想一世Bachelor

調教我未

我生活在香港時區
不過人不在香港

Find girl help u

No girl help me

then find guy help u

True

U

早餐都食成四十蚊返工返到窮

勁

yes I'm

dim sin can smart as u

收皮啦

me is on9 梳

girl god teeth

Go dream her

24/7 dreaming already

12點有得登記屈臣氏

點解你咁好彩

冇野啊嘛
發泄下會好啲

Y?

係咪口罩？

仲唔訓

早晨幸b

所以我一向選擇食個麵包就算
早餐慳番40午餐可以食80

She feel so Ignore

係

網上登記口罩系統今日十二點開始運作
不過你有就唔使

屈臣氏網上登記實名制上線啦

喊完都無乜野了
多謝你

慣咗呢啲時間瞓

早呀塵仔

我呢排都好鍾意喊
喊完好舒服
同埋我好鍾意喊嘅感覺

一定買

但係登記唔等於有貨畀到你

$4/mask worth fuck?

怎麼又哭啦

如果你要走也帶我走

帶我走 到遙遠的以後

新人？

係 三個鐘前加入
巴打你好

又係入唔到

又情人節啦
雖然對愛情0期望
但有無tg group俾我圍爐叫春吹水？

12點先開始喎而家落去食個早餐返上嚟都仲得

你自己開一個

怕羞

做人最緊要
精
氣
神

你最靚仔＼

起身未

咦你係邊位

你bb都唔撚認得？

記

做乜大個翻

成日都訓咁少....訓午覺呀記得

酒精拖手液

而家啲中學雞咁惡架咩

屌笑出聲
咁惡我係連登仔啊

掛住佢了 但今日冇得同佢過了 以後都冇得同佢過了
每逢佳節倍思魚

所以都係繼續等死算

好掛住

冇人理屌妹

Yo

全級都知

本身有佢畀動力我 我可以好努力好叻 而家都係做條廢柴等死算

好搞笑柒咗又唔認

yo

你都冇人理

串撚到

快d死

染肺炎死係咪舒服d

前世做錯乜

我而家都冇

join

係咪猝死一下好快手

以後都冇了

死亡率咁低 驚唔死一身潺

你都叫有過

而家咪又係冇

我姐 我應該要死

咁都係搵d快d嘅死法

死死死死死死死死死死死死死死

我都應該死 我抵死 我想死

以後都唔會忘記到

啲人痴線o架,屈記個登記系統都可以爆

愛我？

安樂死係咪要醫生approve先得

見到要排成粒鐘果斷放棄

愛！

番工番到隻中指關節位好痛

每日都好難過唔想過 想同佢講野都唔得了

一入去，在您前面的用戶有6xxxxx過，好誇張

所以即刻放棄

死都冇人理

相信政府，唔戴

唔驚！

翻咩工

願狗

半燒味工埸

揸嘢揸到酸

放飯多狗到

我愈想你 我就愈憎你

Why

已經換咗

宜家好天

小埋

布丁BB
i love u

佢全名就係土間埋

佢地都未訓

瞓醒

願仔記得訓午覺

轟隆轟隆

埋哥真係暖男嚟

不過我瞓唔到

好好笑
知道有問題但唔改善，邊個幫到你
你唔郁就唔好怨無女

點解你訓咁少都唔會眼瞓

小屌

願你能

大埋

大屌燒

你有手拖

你。。。。。。。

無啦 停咗雨乜都無了

料

食早餐了

其實個個都係
人一出生就係倒數死亡
每人長短唔同而已

J斷而死

期前世做左happy伯

狗糧？

no
係睇國家比唔比

歪

你成日用中指插菊花？

死撚左，又要救護抬你走呀，條屍又臭，想唔理都唔得

佢真係死左？

忙住打丁睇av?

咩好似佢老公上微博講

佢好QQ
原來真係呢套戲😂我都諗緊你係咪睇左所以改呢個名

我有J含

想含了

你好粗壯

你唔知實驗佢有女朋友咩
睇黎你真係唔知

我就係好鐘意佢我先攞來二次創作

情人節咪食狗糧大餐

佢咁樣都有老公

咁一齊食

大陸嘛

我本命恩地

餵你食(啊

我本命娜恩

Yumyumyum

係我

你咁得閒

唔得咩
雖然係花瓶

放飯

食咩

沙律

碌嘢好肥

我好欣宜

好味

肥鳩大師？

我知道你我都沒有錯

哦

咁健康

要ready好自己

廣告詞

生BB?

養精待發

喱個一定唔係成語

養精蓄銳？

我小女友呢

蓄精待發

射曬比你

係女友啊~

醒唔起

係！

拉雞！

樓下今晚幫我含

你就拉雞

死

我樓下係拉雞

我係！

點搞

好似收左皮
岩岩比Bighit收購左公司，出左果首歌都比人鬧

Ready your mouth

其實真係收緊皮
tftmn之後咩都唔得

想做你樓下

Come on.....❤️

Goooo

你諗多咗 土間大埋好願意～

Why not both

幾年一首hit 算係咁

條腰好痛

貪心

搽藥油

梗係

人類是男人和女人扑野扑出來的副作用

關我撚事

無得由得佢，你好臭

？_？

我知你都好想

有無人分享下，同男/女朋友點樣確立關係？第一日拖手係點既心情

我咬甩佢

Easy as fuck boiiiiiiii

沒關係 baby baby rudy boy

好撚硬淨

坐爆

快

起咗啦

你兩個

其實唔洗輸

我有口罩 有無人想同我過情人節

連登第四屆辦公室女同事收花大賽

有無人想我送花

想要連花

菊花ok?

no

我覺得冇曬以前風格

口罩ok?

邊個今晚唔上線就係鬼！

@9c

佢去咗拍拖了
你有和她一起去嗎

等收工

我自己都有

我係豬鬼

申報定先
今日晏晝同事b拍拖
夜晚同貓貓拍拖

你都係想我講你係屎忽鬼姐

我都清純

扭扭

拖貓貓手仔

致所有單身人士：

哈哈哈哈哈哈 情人節無情人呀？

你有情人好撚巴閉牙

洗腦
仲有佢個排隊鈴聲

有聲架咩？

我較大咗個喇叭係咪有d on9

有！

為咗聽嗰個鈴聲

指住你黎笑

邊撚度有聲

收皮哈利

當你排隊成功 話同你轉另一個頁面 嗰陣會叮一聲

好多人去7-11買condom

你可以買黎禁lift
或者打飛機

A0

你同我一齊我就唔洗a0了
你願意嗎

買左，今晚同浮雲做

我又回來了

去左隔離？

係呀
去咗隔離

心口痛 長期覺得冇氣 行幾步就喘氣

唉 去媾女

你問我女朋友得唔得先

左手定右手

初老症

溝到一半發現最愛都係你
所以返嚟搵你了

邊個你女朋友

喂啊

但冇頭暈了

又落600平注了

你贏左，我含浮雲

含定

含緊

場澳職送錢波

知知hi

【有圖】情人節毒留家中連屋企啲貓都要放閃

太耐無上水 成個人好宅

洗唔洗返工？
定你學生黎？

AGGER

屋企啲筆冇撚曬墨

你好似係其中一個冇上線嘅人

啱啱翻緊工

去咗邊拍拖

又話感情台冇毒撚 嘩屌你老味個個出曬去陪仔陪女

比狗冇人約

我係毒男

得你冇人約

你咪又係

毒撚唔鍾意出街

約左靚女 潛水了

拜拜

冇得出就話唔鍾意出

個個fd去曬拍拖

不嬲都唔鐘意出

南珠係咪去咗拍拖唔見左人

你可以一個人去海邊幾浪漫

乜

你好 掛你

去左拖手

我比你

精神！

Now

幸子去邊拍拖

拖條撚

依到

where

我拖地

又得我一個

比筆我

拖我

要筆做咩

寫情信

做功課

買了

抵死

我喺屋企撚貓
Btw我都有出街

咪又係無女

要貓貓夠了

Easy ball

@屎忽豬 含浮狗未

追數成功 🚬🐋

入下嚟先

你買果隊叫阿德。

笑笑

hi

澳職都夠膽買

kuku

不可一不可再

死仔潛咁耐水

冇乜mood
同埋有野忙緊

燥燥係賭波新手？

張床好舒服

大家食咗啲咩

自己煮

未食飯

住家飯

煮咩

咁你打算食咩

分啦

幾好

哇 佢有咩做

屋企叫咗pizza食 等緊

唔知呢 佢冇講

+2

之前提出過 佢話會改 就不了了之

lunch 煮咗蕃茄湯雞肉烏冬

我都想邪惡芝士拉絲

因為見你咁慘

佢會就唔會搞到咁

做廢青真係好幸福

覺得自己好折墮

情人節想要情人

當我死架

點解唔分

你攬住南珠隻狗當情人

今晚有咩波

出擊啦

Luv u

因為我仲係中意佢囉

啊！！！

也許今天風雨未眠
也許身邊兵荒馬亂

愛係會隨時間而減退

無得出呀

朋友

攬住比狗

以前睇德甲係因為有線有得睇
宜家有線冇基本上冇睇過

yup

冇咗喇咩有線

諗起都毛管戙

冇咗德甲

洗唔洗呀

笑撚死
本地大學生發生大規模抄襲功課

now好貴
主要係垃圾講波佬

咁摺得了

Ok啦 連埋Euro2020我就算佢了

你係其中一個？

但好似有翻法甲意甲
不過冇睇

我讀舊嗰個course

真係好垃圾

定係腳

我宣佈

開始點名

@願仔

唔信你無抄過上網睇youtube自學都叫抄

潛咗一日水 去咗拍拖？

冇
我都想

自己諗到使乜抄人

出聲就得

即出？

你同我都可以的

點名

唔洗怕醜

忽腰

咁主動的嗎

報到

係 買假鳩

I’m ready

我就唔信你無抄過

你咪唔好信 不嬲都睇唔起人地抄功課

果然咸蛋黃無令我失望

1908 灣仔站A3出口 一男子倒地自稱有肺炎

咁就有靚酒店房住 又有三餐

唉！又自己一個過情人節

有咩所謂

每年到呢個時候都特別覺得慘

今晚邊個無出現

我一定狙擊佢成世

佢地唔要你

抄牌

想食

含未

佢地好鍾意我

去晒拍拖sorry

真

我又買d血槳先

包含你

kukuku

佢同我拍緊拖

我同你都係

我地一齊去扮暈

單身獨撚真可怕

含左成日有點攰

唔撚比呀

毒撚好可怕

遲啲大爆發就冇靚房住架啦

你都係

含緊你

好彩我唔係

.....

你扮斷J

你狙完都係無女

Dllm

係咪去呀？快點
聽日11:30分長沙彎mtr等

你係

黎搵我？

去雍雅山房等我

Ok

豬豬

No lol

U r dating with me

你好呀！做緊咩

要帶埋斷J同血槳

主席 我要求點人數

又扮

布丁BB

Nope

Yes

呢啲日子睇Ig story真係...

點解要自虐?

+1
星期一要交mock卷，但未做

屋企食飯
你呢

食飽飯無嘢做只好睇直播

但你眼中根本就從不算熟

快啲做啦

唔想交

mud subject?

果然好多都係偽毒

tat gor😭😭😭😭

真毒報到

史丹利

Main subject

喺街覆你

here have mathematics god 神助ching

小薯茄

食緊瓜子

我哋一齊出去拍拖啦唉

乜水泥

好

拖緊仔仔覆你

個個講我都信 唯獨你

幾點邊到等

你想？

無所謂

係咪認真

今日出旺角完全係自殺行為
不過好多靚女

yes!

收到花了

dllm ah

非毒撚請出去

好想下個情人節有拖拍

想下就算

偽毒

唔會有

邊有女ah dllm

我呢？

me not gay

人？

拍緊拖sorry

係？我去咗同本書拍拖

走啦

I enjoy staying at home

我送我個菊花比你

好悶

拍拖

個個都死曬去曬拍拖

係
由其是塵

那有女

買咗筆可以溫書

真
條友去cow仔唔理我地

無印垃圾墨水筆
之前有枝喺商務買嘅黑色原子筆好好寫 但係好耐冇見過有貨

好易斷墨

商務藍店

pilot g2最好用

兩年前嘅事

pilot rubbish

只要無傷筆尖都無嘢

我買嗰隻係zebra 好似係

食乜？

打機

ok

口口聲聲話點名

壽司 飽到上心口

佢翻黎block得

可以？

準備上房

拖手

反正到唔會再上堂啦